Kate Spade 紅左?

咁啱Kate Spade做緊surprise sales 咪諗住上去睇下袋。
一禁入去，去左CN版... 好啦，我試下轉地區，轉唔到 wtf
我試下開vpn入，仲係CN
我入UK Kate spade 都係跳左去CN
發生咩事呀!!!!!!

你check下你部機好過

我都係咁